<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>rosario on IT Floss comunidad de sistemas Site</title><link>https://itfloss.beer/tags/rosario/</link><description>Recent content in rosario on IT Floss comunidad de sistemas Site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 26 Jun 2017 23:00:05 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://itfloss.beer/tags/rosario/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>AdminFest 2017</title><link>https://itfloss.beer/eventos/sysadmin-day/adminfest-2017/</link><pubDate>Mon, 26 Jun 2017 23:00:05 +0000</pubDate><guid>https://itfloss.beer/eventos/sysadmin-day/adminfest-2017/</guid><description>2 de junio: día del bombero voluntario.
13 de octubre: día del psicólogo.
3 de diciembre: día del médico.
Cada profesión tiene su día. ¿Qué pasa con los que son bomberos, médicos y psicólogos al mismo tiempo? ¿Con festejar un día cada tanto nos alcanza? ¡Claro que no!
Por eso desde IT Floss, el chapter rosarino de Sysarmy, celebramos el último viernes de cada julio el día del Administrador de Sistemas.</description></item><item><title>ITFloss – Chapter Rosarino de SysArmy</title><link>https://itfloss.beer/blog/itfloss-chapter-rosarino-de-sysarmy/</link><pubDate>Mon, 19 Jun 2017 23:12:56 +0000</pubDate><guid>https://itfloss.beer/blog/itfloss-chapter-rosarino-de-sysarmy/</guid><description>Una vez establecido nuestro grupo, donde IT Floss como grupo empezó a organizar eventos en Rosario y tomaba forma el camino a seguir, nos dimos cuenta que compartimos más que muchas, muchísimas cosas en común con otra comunidad Argentina que empezó ya hace varios años en Buenos Aires y que ya es Internacional llamada SysArmy.
SysArmy es la comunidad Argentina de sistemas. Su eslogan es “El soporte de los que dan soporte” y es un punto de referencia en donde todos los profesionales del rubro pueden favorecer el intercambio de conocimiento.</description></item><item><title>¡Bienvenidos!</title><link>https://itfloss.beer/blog/bienvenida/</link><pubDate>Thu, 15 Jun 2017 21:52:58 +0000</pubDate><guid>https://itfloss.beer/blog/bienvenida/</guid><description>Hace algunos años, decidimos organizar reuniones entre amigos para charlar sobre lo que nos apasiona. Pronto nos dimos cuenta de que podíamos construir una comunidad con base en Rosario y sus alrededores, haciendo hincapié en las ganas de conocer gente nueva y de compartir experiencias. ¡Sean bienvenidos a IT FLOSS!De a poco nos fuimos convirtiendo en una gran comunidad de sistemas, y a lo largo del camino disfrutamos de generar puntos de encuentro para todos aquellos que forman parte del mundo IT, y para aquellos que se están iniciando y tienen ganas de aprender.</description></item></channel></rss>